\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - NATO}
	\titleImage{./images/AW_OperationDeliverance_Titelbild.png}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle
	
	\section{Lage}
	
	\subsection{Feindlage}
	Die AAF hat sich in Camp Maxwell gesammelt. Die Kräfte des Feindes werden auf einen verminderten Inf. Zug, sowie eine gut bewaffnete Aufklärer-Einheit geschätzt. Auf unseren Radars sind Boote vom Festland aufgetaucht, die auf Stratis zuhalten. Es ist davon auszugehen, dass sich die AAF von dort evakuieren lassen will. Bei Beibehaltung von aktuellem Kurs und Geschwindigkeit werden die Boote ungefähr in 2,5h in Kamino anlanden. Satellitenbilder zeigen das es sich hierbei um bewaffnete Speedboote handelt.
	
	\subsection{Eigene Lage}
	Ihnen ist ein Inf. Zug mit drei Squads unterstellt. Sie werden gegen 1000 Uhr die Küste bei Girna erreichen. Ihre Maschingewehrschützen sind mit mittleren MGs ausgestattet. Diese sind den feindlichen Gegenstücken voraussichtlich überlegen. Ihrem Zug-Trupp Alpha, wurde eine Darter Drohne zu Verfügung gestellt.
	
	\subsection{Zivile Lage}
	Es befinden sich keine Zivilisten im Einsatzgebiet.
	
	\subsection{IED Lage}
	Es werden keine IEDs im Einsatzgebiet erwartet.
	
	
	\section{Auftrag}
	Verhindern Sie die Evakuierung der AAF durch die anrückenden Boote. Klären Sie den Feind auf und versuchen Sie diesen in einer direkten Konfrontation zu stellen.  
	
	Beachten Sie, dass die zu Evakuierung kommenden Boote bewaffnet sind.
	
	
	\section{Durchführung}
	Die genauere Durchführung wird durch die Zugführung vorgegeben.
	
	
	\section{Einsatzunterstützung}
	
	\subsection{Ausrüstung}
	Alle Ausrüstung ist am Mann, es gibt keine weiteren Ausrüstungspunkte.
	
	\subsection{Versorgung}
	Sollte die Ausrüstung knapp werden, kann mit Erlaubnis der Führung Feindmaterial erbeutet werden.
	
	
	\section*{Technische Hinweise}
	\begin{itemize}
		\item Ace Medical Basic mit InstaDeath 
		\item Missionsstart (ingame): 1000 Uhr 
		\item JIP möglich, Spieler spawnen bei dem Technischen Support 
		\item Thermal ist deaktiviert 
		\item Sichtweite ist auf 2000 Meter beschränkt 
	\end{itemize}
\end{document}